
                      Es una buena película pero creo que muchas veces se exagera la calidad porque el apartado emocional que te brinda, como muy pocas películas lo han hecho a decir verdad. Totalmente recomendable.
        
            